仆你個街邊撚個喺猗窩座術式展開嗰陣嗌咗聲Elsa

銅鑼灣十點場
屌你明明人地好撚型
無啦啦大嗌Elsa做乜鳩
忍唔住笑出嚟
咩氣氛都冇曬

你應該用尻之呼吸
一嘢屌尻佢

條撚樣應該睇咗唔止一次，正常人點會咁快聯想到

唱let it go

屌
btw佢個電音bgm

笑死